[多圖]18+ 素人 初次 海下

今個星期行海下灣，路線大約係咁

十一點彩虹搭11號小巴去西貢，再搭7號小巴喺海下落車。

即刻開始！

一開始會見到個WWF centre，可以book玻璃底船去睇珊瑚，$70 each，睇時間

正式開始行山！
一開始見到忍刀三人眾，最後喺個袋拎咗塊牛扒佢哋就走咗

我見地圖有小路點知生哂草，好後悔最後成功出返大路

去到海下灣

再行

最後兩三公里

感想：
條路多石，睇腳，同埋天氣好焗，好辛苦，行咗三個幾鐘，有海睇，天氣好啲可以好玩啲唔會再去海下

你每次行親天氣都好似唔係咁好噉

屌你老母

冚家剷 真係睇左幾次都係寫下海 見到圖先知係海下

咸濕仔

我都係

數人初次海下

-8888載/2050垓

估到啦

咩係忍刀三人眾

牛食牛肉

行南島算啦

負皮左樓豬 希望佢好好反省下

比標題呃撚左入黎

戇鳩仔
波台手足嚟講你都算低汁

馬ching 諗到新iq 題未

近排嗰批唔係好掂

因為舒適達

係

25仔

講真
你po 0/10都算
你咁樣呃我入黎
好咩？

仆你個街睇咗下海

符合題目都負皮，你班咸濕仔眼花仲好意思話我

中場唔夠防守能力

Blocked

驗眼啦鹽濕仔

18+?
邊度18+呀睇過？

我22歲，仲唔係18+？

跟本係每個禮拜六日都咁差

標題同內容100%吻合 正評

自己眼花仲屌鳩我

好多負皮

包括我

巴打唔識影相

垃圾電話

18+呢

欣賞樓主多圖仲要多字，好高質
負皮左，唔可以比佢自滿

樓主18+歲數

馬丁係幾時行嘅？？我琴日朝早都用咗兩粒鐘由黃石行到去海下喎